/* 
  Localizable.strings
  RunToYourGoal

  Created by WonDongHyun on 11/3/23.
  
*/


"Set your daily habit" = "일일 습관을 입력하세요" ;
 "Send a feedback" = "개발자에게 건의하기";
"Go to gym everyday" = "매일 운동하기";
 "Please check your goal Length" = "목표의 길이를 확인해주세요";
"Waiting for input" = "입력 대기중";
"Please check goal Length" = "목표의 길이를 확인해주세요";
"Did you keep this habit today?" = "오늘 이 습관을 잘 지켰나요?";
"Sign In" = "로그인";
"Sign Up" = "회원가입";

"Welcome!" = "환영합니다";
"Daily habit check" = "일일 습관 체크";
"the simplest" = "가장 단순한";

"Please enter a password of at least 6 characters" = "비밀번호는 6자 이상 입력해주세요";
"Please check if the passwords match" = "비밀번호 일치를 확인하세요";
"Please enter a nickname of at least 2 characters" = "닉네임은 2글자 이상 입력해주세요";
"Daily habit list" = "일일 습관 리스트";

"en_US" = "ko_KR";
"MMM-yyyy" = "yyyy년 MM월";
"Done" = "완료";
"Well done today" = "오늘도 수고하셨습니다";
"OK" = "확인";
"Let's achieve it tomorrow!" = "내일은 달성합시다!";
"Would you like to evaluate? Evaluations can only be edited on the same day" = "정말 평가 하시겠습니까? \n 평가는 당일에만 수정 가능합니다";

"Yes" = "네";
"No" = "아니요";
"O" = "성공";
"X" = "실패";
" start" = " 시작";
"Add" = "추가하기";
"Would you like to add?" = "추가 하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete this goal? Deleted goals cannot be recovered." = "정말로 이 목표를 삭제하시겠습니까? \n 삭제한 목표는 복구할 수 없습니다.";
"Log out" = "로그아웃";

"Please provide your email address to receive a response." = "답변을 받으시려면 이메일 주소를 적어주세요!";
"Send a feedback" = "피드백 보내기";
"Thanks for your feedback!" = "좋은 의견 감사합니다!";
"Welcome to the simplest daily habit check" = "가장 단순한 일일 습관 체크에 오신것을 환영합니다";
"Let me explain the simple usage" = "간단한 사용 방법을 알려드리겠습니다.";
"Delete Account" = "회원 탈퇴";
 "Are you sure?" = "정말로 회원 탈퇴를 하시겠습니까?";
"WARNING" = "경고";
"Fail" = "실패";
"Please write down your nickname and send it to nexon320@gmail.com . I'll send you the password reset link to your email address in up to 12 hours." = "가입시 작성하신 닉네임을 nexon320@gmail.com 로 보내주시면 가입하신 이메일 주소로 최대 12시간 이내에 비밀번호 재설정 링크를 보내드립니다. 감사합니다";
